[批鬥藍色經濟圈] 第一擊 KFC 芝麻廣告

屌佢老味 日日都係咁係電視叫芝麻 芝麻
即係笑尻支那人啦!
一定要批鬥 同埋要公開道歉

道歉

批鬥

支那人

必須死

推到KFC道歉

推到道歉

推x1

推x2

推X3

推x4

推x5

推x6

推x7

推x8

推x9

推x10

無人?

原來連登仔淨係識批鬥黃店